是日午餐 餓撚請入。。。

Last day了
食完好口渴

恭喜吉妹重獲自由，過新生活

大腸+鴨？

但未有新工好無安全感

四餸
大腸 雞翼 腩肉 金菇

冇放大睇
以為隻翼係鴨肉

休息下先啦，慢慢搵

個皮裂到幾似切到一塊塊啲鴨肉

可能幾日就嗌悶

賣相係幾核突
今日好似好鹹，食完個口好乾。

睇完又想食大腸

我鍾意食炸大腸

有冇唔捨得

會有少少唔捨得啲客
同埋有種不安穩嘅失落感

食完金茹
會屙金茹屎

試過
我覺得最煩係痴牙，頭先撩到流牙血

雲貴？

一線軒呀

快D搵份工
會唔會做返銀行？

應該都會，雖然唔鍾意做

呢行幾好呀 人事又簡單 數下錢又一日人工又唔錯

鹵腸雞飯套

剛離開咗公司，搭緊車上人事部，百感交集

邊間呀？

吉妹住邊頭？ 唔喺土瓜灣返工啦